你已經成個星期無搵我

我好掛住你呀

我明我係四日都好難受，仲講一個星期

男人老狗喺度叫春下個更可愛

ching 我明你 我都幾個星期無揾佢 都好怕煩到佢只能默默地祝佢幸福

都無一齊 點分手
唉

當緊兵

收兵心態，覺得自己可以搵到更好，但又留住你做後備

咁佢突然之間唔搵你？
本身你地聯絡得好密架？

因為發展左你原來係1唔係0

佢好忽冷忽熱架唉
有時糖痴豆 有時玩失蹤

咁你地一直算係處於咩關係？
識左幾耐呀巴打？

Tell me where did you gooooooooo

但怕佢嫌我煩

我就黎三個星期喇

想放棄
但仲好期望佢主動搵返我
好煎熬

有男友同無男友無咩分別咁

會好辛苦好似喺佢心中冇在意過自己咁

你需要做ge就係刪除佢所有電話號碼，fb ,ig
之後就會得到解脫

唉

你唔關心我點解失眠咩
咪就係因為你囉

幾日無傾計了

閉起雙眼你最掛念誰

我有個fd又係冇搵我差唔多成個禮拜
唔知佢mid term定咩事
利申冇鍾意佢 但咁耐冇講過野好唔舒服

good luck

平時日日chat ?
你可以主動搵架其實

忍住唔搵姐 因為知冇結果
唔搵唔搵遲下就變到唔搵都冇野呀 點解仲要搵
過左條界 就做唔返朋友

郭富城，城城

搵唔搵佢好 又怕食檸檬

下個更可愛

等佢搵等到下年

但最後都係loop嚟

Ahhahahahahahahahahaha

我仲以為係分手post
點知原來係單戀post

割啦巴打
無謂再咁落去

過來人，盡早斬纜會好啲呀巴打
療傷都要時間咖，唔好俾呢段感情令你錯過Mrs Right

已讀不回咗三星期，搞笑在個個佢都有睇，但一次都唔肯覆，其實都講到咁白，鍾唔鍾意都係一句啫，寧願你直接d拒絕我，等我唔使再傻...

你表過白？定做得出面

大家拖過手，攬過，點知一表就咁樣

唔好咁肉酸啦 你都有專嚴

你係絲？你好有勇氣

絲。
啱啱今日足三個星期，我放棄喇，再冇勇氣搵佢，祝佢幸福。
連拒絕都得唔到先係最傷。

依家放手喇，留返少少尊嚴比自己。
雖然都冇乜得剩...

毒撚最驚煩到人

俾人delete埋chat

已經2年

慘

你都識講吊你癮 呢啲人正仆街

因為你窮 講完

唉，比佢影響哂成日心情⋯
好多時佢開左個話題，但又覆得好冷淡，搵話題傾落去好辛苦

發現佢同緊好多人text
原來係海王養魚

我以前都有個係咁
最後連朋友都做唔返

本身係情侶？定曖昧？

我果個
通常覆stickers

咁衰既

問佢野就yes la no ar
仲要隔成個鐘先覆
之後我又要諗傾乜好

好攰

可唔可以unblock我
做返朋友啦好嗎

尊嚴尊嚴 幾多錢一茶匙

咁又一日

同你一樣
唔知佢當我係咩

點解啲人咁中意已讀人地 有時明知對話就黎完 但自己唔想完死都要sd個emoji過去 明知sd左最後都會俾人已讀但都照sd 唉 可唔可以唔好已讀我 好想一直傾落去

Sd emoji想人點覆你啊？
有啲話題完咗咪完咗囉 死要傾落去仲辛苦

其實出幾次街都唔接受
即係覺得同你唔夾
女仔就係咁...出街開開心心
但內心諗得長遠好多

算啦, keep住做friend只會你自己辛苦
不如比啲空間佢, 話唔定佢出面行個圈約過唔同男仔後會覺得最好係你.

呢啲多數係一次過有好多人追.
但係單身高質嘅女人一定係咁

如果自問自己條件唔係好好
真係要揀返自己個league嘅好啲.

係，你好撚煩，咪撚搵我

人邊有完美. 同自己鐘意嘅人出街
緊張諗錯嘢, 做錯事其實在所難免
呢啲好少事啦.

我覺得重點都係佢自己返去諗過
overall 都唔想晒大家時間先唔接受
其實咁樣好過拖你一大輪,撚你狗.

屌
佢兩日唔搵我
我就會擔心佢三日都唔搵我

定係我應該再主動啲
但我又唔想煩佢，因為佢應該幾忙下
成日望住部電話期待佢嘅message
好痴線呀覺得自己

係我覆佢文字 佢覆emoji 我又忍唔住覆返佢 唉

咁搵我

又係我主動搵佢
好撚賤

Ok

試下主動先
主動完都唔覆/hea 就放棄啦

其實上次佢無搵我之後我約佢
佢都有即刻覆我
忙都好夜第日早返都肯見我一陣
或者我應該係要主動小小

又係我

我又要叫春啦

一個星期算得係咩
兩個月冇見條仔，wtsapp佢剩係覆我 sticker / 藍tick

點解 好忙？

佢話好忙囉, 但我又唔覺真係會忙到連wtsapp都覆唔到

你又真係信㗎喎。。。
不如同佢傾下？

跟住就覆我一個sticker / emoji

感覺似佢想分手但自己唔想做醜人

問佢掛唔掛住我佢又話掛，不過好多野做咁喎
我都開始有啲想完

我就黎兩個月喇

同你情況一鳩樣 只係我地互相係好朋友

成日唔覆 好撚煩啊

其實我試過三個月無見

有冇傾偈

梳，而排搵到新sp唔記得搵你

放手啦 放過自己
話掛都係得把口 敷衍下你 係掛就會想見你

飛左佢啦

你要記住 你只係唔甘心自己付出過嘅得唔番正比 唔捨得段關係

我都係
不過係我無搵佢
反正從來都係得我搵佢

加油！ 有咩就上黎呻

Ho sweet

俾對方知道咗我鍾意佢之後就unfriend埋我
曾經嘅best friend，到依家不聞不問
唯二個陪過我過生日嘅人
但點解依家會咁對我

每日keep住得一兩句
成日話訓教

當無咗算
未沉落去算好彩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

絲打成日都見到你黎叫春
你肯放手未

我就放開手 無謂再忍你
明白放過你是放過自己這個道理～

我都想學下放手

以為自己開post
唔敢揾
唉

我以為係我自己開post
謝謝上天讓我在最好的時候遇到最好的你
謝謝你做左我 九年朋友 曾共渡難關
如果天可以俾我對你講三個字
我會講 謝謝你

唉，依幾日好唔慣呀。 你唔會再主動搵我嫁啦係咪呀？ 好想知你過成點 ， 想聽你主動分享呀 。

以為你話果三個字係 我愛你

唉
我都係做緊人水泡
都想試下用當佢水泡既心態平衡返自己

冬天想有人抱抱我

佢從來都好少分享佢既野
我問佢都會答下既
但唔通日日問 你做緊乜呀 食飯未呀 咩
我都覺得自己煩

講左 會無朋友做

根據我溝仔嘅經驗
係鍾意你唔會三日以上唔傾
對方唔覆你咪扮下嬲
藍剔佢一陣再問佢藍剔感覺點
等佢知你care
關係close少少已經做得

😵 師父明白了 ，因為由佢hea覆，到依加10日都冇搵我😭😭答案好明顯，又好難受

係男朋友嘅話就爆佢啦
唔俾人鬧唔安樂

兩日已經想死

我男朋友果陣試過成個月無傾過
然後搵返我之後好積極約我
然後又唔約2個月

一齊左有無好啲

2個月了

經歷緊，好似吸毒咁。。。。
半夜會突然醒諗起佢

不過而加戒緊毒，因為覺得佢對我無興趣，早d抽身冇咁痛苦

msg少過未拍時
D男人一追到手就更懶

成日覺得自己係咪唔應該咁主動
吊下佢 等佢緊張下我
但佢好似無感覺
如果自己都唔主動 佢應該就會潛落深海

到底男人諗乜

我愛你

做你自己
你無可能成世都咁有策略性咁諗應該點覆點覆

加油

主動耐會攰
建議做下其他野 搵下朋友

之後就會發現拍唔拍拖都無乜所謂

exac7ly...

每晚瞓教都係到諗點解無啦啦唔覆我明明之前好地地有講有笑 已經超過一星期了是咪應該放棄

佢今日online過十鳩幾萬次都無打算回我

無收你做兵算係咁
見過有d女仔無意思都又食又拎
正一死八婆

其實毒撚一個更開心

你會唔會得閒hi下佢問下？
都唔覆就算啦

搵佢就話多野做我忙都覆佢啦 忙乜春乜到可以唔覆機

唉 我成日都係果句
香港人食飯柯屎都拎住電話
要覆點都會覆到

屌 岩岩交友app識到個
傾左幾句 佢話交換tg再傾
一換傾多幾句就冇覆 仲del埋我
對上個句仲係佢問我平時有乜興趣 我都正常答
r爆頭

我都係咁話 原來我係咁唔重要

可能佢真係睇完唔記得覆
又或者攰到訓左呢

有時真係會忙到無左回事既
樂觀啲諗
約下佢聖誕去玩囉 唔忙啦掛

聖誕節佢係屬於佢班豬朋狗友 紅顏知己的
實無我份啦

佢read左我兩次喇我純粹條氣唔順我忙都覆佢啦佢憑咩唔覆我先

又會好嬲又好唔開心
我明呀

算啦 我唔理佢啦 要一世唔覆就咪鬼覆啦

但佢一覆。。。
就會秒回人 好賤呀

我唔會秒回 迫自己隔幾個鐘先覆

到底佢幾時先會搵我

即管係咁搵佢, 直到佢真係覺得你煩就止

我都係😔😔😔

咁辛苦為乜

say the following to her: you're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I ask why? The angel said that angels do not watch over angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. Tje doctor said my heart will always be fine with you in it.

以為自己開po

大家都有咁既煩惱

真係好煩惱，成日開個電話睇佢有冇覆，做乜都無心機，但佢一覆我就成個人舒服晒，不過應完佢之後又辛苦過，無限loop人就係咁犯賤

我都想知 忘記佢啦 一齊搵其他仔仔

一齊過一個lonely Christmas

佢都係琴日撩一撩 講左幾句
又消失左到依家都無出現過

特別係依家又凍，一到凌晨望住個已讀不回好想死雖然孤獨咗咁耐但都好想搵到個陪吓

唉 大家身同感受

主唔主動叫下佢好

點算，好似吸毒咁返唔到岀嚟，好痛苦除咗上嚟叫春都唔知點好

我都諗緊主唔主動搵佢好
但又怕佢嫌我煩

本身都唔會同佢過算啦 仔死仔還在下個更可愛

唉 搞到人上曬心先走左去
好賤

啱吖煩呢樣都係重點我有時都覺得自己煩，其實真係好反感，但我又控制唔到自己想搵佢屌好撚辛苦吖

屌 我都係

可能我只係一隻兵從來只有人哋做我隻兵 我而家明白到做人兵係咩感覺啦嗚嗚嗚

咁絲打唔好再收兵啦好撚慘架

我明呀 而家環境轉咗我都無再收兵啦 而且呢件事令我明白做兵係好慘嘅事

其實絲打收得兵應該都唔差，個男嘅好靚仔先可以咁對你？

下個更可愛，呢個世界唔係得一棵樹
到你得手嗰陣又會煩，分手就更煩

樣首先一定唔差 因為我外協 不過與其話靚仔不如話同佢好啱key

之前睇過啲濕鳩港女講愛情既ig
話問下問題 可以減少已讀不回既情況
或者send圖 多啲野講
屌 咩控制到佢回唔回架

唉搵到個啱咀形嘅真係好困難呢個心情仲要去到幾時

係 點解要咁對我對你上曬心 就突然咁樣對人

同佢講左聲放工啦

睇下幾多個鐘後先覆

真係唔明佢哋個心諗乜可能係我太單純

唔好亂黎啦 你有我地
同我地傾下計啦

你啱 佢都唔會同我過
佢咁多frd

又或者可能我太天真 其實一直鐘意個player

我只是他人生中的過客

習慣就好

下次帶眼識人啦

我仲要同佢同一科 有時會一齊上堂 如果佢keep住唔覆唔搵我 翻到學校都幾尷

咁就慘啲不過我覺得佢唔會care

唉 想喊 我曾經以為自己係佢心目中都重要 原來我只係佢一件玩完即棄sip時間嘅玩具

好方面諗未開始都算係咁如果係分手更加難受

你講得啱 但係我覺得就算遲啲佢搵翻我 我都會扮無嘢 繼續犯賤落去

唉無辦法嘅如果真係好鍾意佢我依家見到佢已讀都好想再搵佢，但又覺得煩到人

搵啦 我都搵左

唉，心煩既感覺真係好仆街好痛

係同埋我好怕人哋知我鐘意佢 除非佢同講話佢都係 唔係我唔會表露出嚟 一嚟怕柒 二嚟驚自己自作多情 唉 我真係好犯賤

因為佢搵左我

表白真係好難要搵個啱嘅時機先得，仲要承受柒咗之後既傷唔表又怕錯過點解可以咁麻煩

有冇可能直接同佢講：其實你忙啲咩？明明成日見你在線上

係 最怕就自作多情

問完盞自己傷心

問唔問都傷心啦 不如問
問完之後有個知字都好呀 之後唔會再煩佢

我驚咁講等於直接玩死自己

唔忙 不過就係唔想理你

唉 呢個問題
問完真係可以令自己死心 都好既

留名

好唔想被佢知我咁著緊佢

好唔想死心

你咁講好hurt呀

下個更好唔上唔落咁都係玩死自己 唔係辦法呀
長痛不如短痛

佢會覺得你係着緊佢先會問啲咁嘅問題？

佢都唔覆我啦 我係咪仲要再柒多次去問佢

佢冇覆你幾耐？

我對上一次搵佢係四日前 佢都冇理我

可唔可以簡單send句，hi早晨，都好吖....

我真係好掛住妳

你就好啦

我同你有同一個問題

唉 講呢啲

當我呢個post係許願池
希望大家都幸福 唔洗再羅羅攣

咁算啦 可能佢同其他人開心傾緊計無謂再煩佢 由佢

唔甘心點解可以變得咁快

希望大家都唔會再比人已讀
佢地都會主動搵大家

唔甘心就緊㗎啦 有時候諗其實自己係咪做錯啲咩我有咩問題

我諗到失眠

大家都無做錯
只係遇唔啱人

覆你未

咁都好close下喎 佢係突然變得好快定慢慢淡？
既然佢都唔覆你 應該都做左決定 唔好再諗啦

如果佢有覆你 你咪照覆佢囉
人地已覆不回啫 你唔使跟住佢咁做
照平常心 當正常社交 有禮貌咁覆人

講就咁講啫 都係個句 自己賤格忍唔到手 已讀不回佢

定係發生佢啲事呀？所以突然之間唔想覆人

我都想知咩事 我發現啲男仔都唔鍾意同人地講自己咩事（唔開心）

祝你同佢長傾長有
總之有盡力到 冇後悔就得
如果最後大家都唔適合都冇計

有冇主動關心下佢？開解下佢？
正常女仔出到聲關心你 應該都會同你講發生咩事啦
見你地兩個關係應該都熟呀

我應唔應該再搵多次佢 但我又驚佢以為我鍾意佢。。。

你當正常朋友關心佢？
你咪好奇問下佢忙完野未個啲
正常關心傾計應該唔會嘅 朋友唔可以關心咩 雖然係異性 除非你啲口吻好flirt?

傾閒計？講下啲共同話題？

我一開口我就想鬧佢賤咁耐唔覆我

啱呀 咁遲唔覆人咁衰
搞到我依家就想去鬧已讀我嗰個 頭先明明仲見到你在線上

［member]唔覺佢係怕醜仔。。。起碼出街嗰時唔覺 感情方面就唔知啦 好煩阿佢 好地地好似以前咁傾計咪咩事都冇囉 點解要令我諗咁多野[/member]

我加密失敗柒咗姐

原來係咁依家一到呢啲時間就亂諗嘢

乖啦唔好亂諗野 我都繼續試下瞓了 瞓唔著返黎搵你

好啦，我仲要趕asm心情係今年最down

好快新一年！頂住阿巴打 btw我都未完sem

你唔係瞓咗啦咩

咪話左瞓唔著返黎搵你

得19分鐘以為你會試多陣我平時瞓唔著都係試半個鐘先起身

其實我由一點開始已經試緊架喇

唉我依家得打機頭10分鐘先會唔諗佢，但之後就連打機都無心機，辛苦過病

你地仲返緊學 好青春

有時就係咁㗎啦 你越掛住一個人
發夢都會見到佢
一晚未覆啫 等多陣啦 定係佢未起身

想佢覆我嗰個冇再搵我 反而一個放低左既人無啦啦搵返我個天係咪玩野

咁精彩

但最後都係被佢已讀

吓 突然搵返你嗰個人之後已讀你？
好仆街喎

係傾左一陣 佢無啦啦刪左一句野話 都係冇野我追問佢咩事 佢就已讀我

完全無人搵

我依家都冇人搵 借樓主個po圍爐

我都要

巴打你有我地

連登有愛

佢搵你=冇搵過你jm9?
傾啲咩？定係都係問你做緊啲乜嘢？

希望2020年唔好再遇到啲咁既人

我有好多野想同你講但我驚佢地兩個睇感情台

mon post咁驚

好煩 覆快少少得唔得

我擔心姐

如果佢有睇po嘅希望佢快啲覆人
但係你哋之間有冇共同朋友個啲？
有嘅可以同嗰個朋友套下料

有覆都好過冇覆呀
有時寧願佢遲覆都唔想佢唔覆

唉 無覆啦
都係專心啲返工算

好sad

唉真係好鍾意佢

同佢冇共同朋友阿所以佢唔覆就吹佢唔脹

沉咗船幾耐？如果唔耐 依家走仲嚟得切

專心返工 佢覆你都唔好理佢

三個月左右啦唔知算唔算耐

但係佢唔覆人就係冇禮貌啦
定係你哋之間冇咩話題傾？

我已經冇同佢講野一個月啦 好辛苦 好想堅持 因為我真係好愛佢 我肯去改但佢好似唔想再去為大家而改 所以冇機會我 大家覺得堅持等佢定放棄

還可以啦 你投嘅感情多唔多先？
有冇可能聖誕節約佢出嚟？

物質上無投放，精神上基本上24小時都諗住佢
試過約佢平安夜但已經約左朋友，聖誕就要返工

感情係雙方嘅 要改一齊改
有冇機會坐低慢慢傾？
如果最後都係唔啱傾 咪完囉 無謂浪費大家時間

約其他時間？
精神上24小時諗佢佢點會知
行動上都要有表示

搵緊時間啦，因為我自己都唔係日日得閒我個人真係唔係好識表達自己

總之你有時間係得閒嘅 就問佢得唔得閒
唔識表達唔係你錯 你有心 佢實feel到

你得閒就覆啦

Sorry手快推左文

多謝巴打，我會試吓架啦

唉係呢度得我哋幾個係咁無所謂啦

希望大家下年唔洗開po愁被人已讀 而係曬自己有幾幸福

佢見都唔想見我。。。但冇block我嘅 我唔敢再搵佢 驚佢會覺得我煩
我遲一個月會離開香港 我有諗過臨走之前約多次佢 不過事隔已經兩個月到時 可能佢都淡左

大家咁話好彩有人係到可以分享下如果唔係收收埋埋遲早爆

如果佢都做到咁絕，可能真係要諗下點放低雖然我知係好困難

真係好困難 做乜都冇動力 仲要係正十二月最忙嘅時候

無錯12月真係一係好開心一係好失落，我依家都好攰，無論精神定身體

咩game 好唔好玩 介紹黎

Btw一齊online唔代表乜姐 咁都要del frd

越少人越好 得我地幾個

唔想咁多人受折磨

無開心過
諗到自己聖誕無著落就

都係但都唔想有人收埋自己

以前有著落未開心

唔講啦怕自爆 雖然佢唔點上連登

好想同佢過呀

我都係諗起佢同啲同事過就好唔開心

見都唔想見你 真係唔想俾機會你喎
你走之前再同佢講聲 你話我走啦 有冇嘢想同我講？
我唔信佢冇野講

巧呀 繼續做功課先

你記住要hi左我先喎 唔係我send唔到野俾你

有冇得圍爐取暖

個爐就係呢到

慢慢掛，我有我忙碌，你有你生活

睇咗成個月無來M

X3 佢咁多朋友 咩輪到我

歡迎圍爐

Me too 時間停留左係琴日中午

好事黎 唔洗咁驚

雖然佢有覆我 但係覆得好短 比以前好似無咁熱情。。好唔開心

臭雞來

臭撚黎

定係人地有仔啦？
我覺得你試過約佢係件好事黎
關咩事呀 毒撚都可以有自信

又見到佢online 唔覆我啦

男人唔可以叫春？ 屌你老母

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

Mon左幾日post 覺得自己好好彩
佢從來都唔會唔應我 差唔多每日都會主動搵我
以為自己都有啲機
點知佢同我好興奮咁講撞番以前追過既女仔
同佢發生左好多事
原來一直以黎都只係當我好朋友炸

咁就唯有祝福佢啦

失眠左第四日啦

佢都無覆過我

我戀都無得失
放工又孤零零一個人

相思到病左
流晒眼水鼻水 但佢都唔會知

佢知道左又點 都係noted

唉 屌 你又啱
好撚sad

我依家食飯又無胃口，瞓覺又瞓唔到，好耐未試過咁差，病咗都無咁辛苦

佢叫我唔好再諗，瞓啦

Same here 我係病到死都冇人理 失眠左一個月啦 胃口就好翻好多 不過成個人瘦晒

唉食咩都想嘔返岀嚟，個心好似有舊野頂住咁

食左藥訓算啦 反正我都唔會等到佢搵我

最慘係發夢都發緊佢搵翻我 就算平時翻工都ff佢接收工。。。

我進化到瞓覺都諗到佢

我都係。。。踏到咁深點算好

我都係。。 中毒

我想講

唉 明明一開始係佢主動text我 點解依家會變到咁

唉 訓唔撚著

琴晚每隔半個鐘就起身望一次電話

話就話訓教
但等佢搵我等都天光

唔死心
Wea爛曬塊面

同樓下果位一樣唔想放棄呀！！！！！！

你地好長情

原來我打錯 係樓上
癲左

約左佢 未覆

主動又點
屌我咪又係收左皮 可以返歸了

咩事

好掛住佢 點算

屌過未算囉，向前望，回頭只會辛苦。

係咁㗎啦 我嗰個佢一分手就即刻搵我 當我係水泡
其實都已經慣咗㗎啦 以平常心對待 可能冇咁難受...

琴晚約佢 佢推左姐
無乜野

仲要係無原無故咁唔見左 發生咩事都唔知

你第幾次拍拖？

屌佢老味 無啲禮貌

嘩你講呢啲

睇到呢個post即刻覺得原來有咁多人同我一樣
我傾緊個個都係咁
鍾意就秒覆 唔鍾意就拖你一日先覆 想點
同自己講要睇開啲 但又做唔到

好熱鬧

幫你帶旺個場

證明好多人都比人玩

唔係好事
唔想你地同我一樣咁sad豬

臨近聖誕大家都一齊瀨野

唔想你地帶旺

無辨法啦 個樣可能生得似好易呃

繼續宅係屋企過聖誕 雖然有兩日約左朋友

約唔成 兩日假仲未有著落呀屌

日日傾之餘又講埋啲flirty野

約左單身狗朋友正日去睇戲 預左比人閃親

係咁諗住佢返工好不如意 好煩

完全無心機做
人地就話放假mood 我乜mood都無

唉岩呀 唔知佢聽日後日同邊個過

24 25 26 無一日係同我過囉

有約frd姐
都係寂寞

有約friend都好丫 自己一個好易亂諗嘢架

可能係新仔

換人快過換衫

無覆我無覆我無覆我！

啱呀

我係女 佢係仔 都已經係一大班人面前問大家聖誕有咩活動 大家都有講 佢提都唔提

屌 有話要約你咩

死心

好唔開心

因為佢唔覆你？

係

我想你主動搵我約我呀

咁多位平安夜快樂
毒撚返歸訓教

Lonely lonely Christmas

灰x2046

我都有問 日日問添
琴日佢約左frd
今日就....未覆

屌那星 無撚覆過我

聖誕同豬朋狗友happy緊 等多陣啦

佢想同你講就一早同左你講啦

過得開心就唔會入依個post

如果愛你要放下自尊 不必了我沒埋怨
明日我如常過 沒想起你丁點

你知我鍾意你 你亦知道我知自己被察覺左依樣野
你曾講左唔想同我有其他關係 亦對我冇feel
點解我仲係放棄唔到你 明明都暗示得咁清楚
忍手幾日唔搵你 你又真係唔會搵返我
幻想有可能真係好蠢

愛上你只是我情非得已

純粹問下囉 對你冇乜興趣咁解

屌你

事情可能就係咁簡單直接兼殘酷

撚下你

要學習下放棄

已過 算啦
倒數我都應該係得自己

已fc 佢約左人

逢星期六日都上黎叫春

已經少左好多人啦

得返我

唉 成日話放低
都係放唔撚低 好鬼死上心

我自己過添啦
啲frd要拍拖

唔揾你咪唔揾你囉 好出奇啊

新年快樂
希望大家2020可以搵到個秒覆又痴身既愛人

毒撚啱啱自己遊行完

新一年新開始 move on左 要繼續做好自己 下個會更好

大家咁話！加油

要move on啦乖

唉 我都好嬲
諗起我成日check佢online就覺得自己好on9

X3

我記得你

送比大家 我既愛歌

我這麼就手 最終只可化為朋友
奉獻便宜到 認定我不捨得撤走

明知我即找即到實在也不必上心
明知你在利用我太方便行近
我太像便利店 即使販賣所需的一切
亦沒法留住你這位貴賓
能給你一早給你絕沒有驚喜發生
連好處亦被習慣當應份
其實你 看不起我太易被找到
見慣了再沒法吸引

普通的我當然不會差得使你避我憎我
偏偏不會好得使你甘於相信是你心裡
不會感到生厭的 你只記得我出過力
不分早晚不管天氣不必休假
為你想到這麼周到讓我變成飄忽於左近的空氣
讓你 從沒有興緻去為我歎息

好中

有得見面你仲想點
睇下我地 覆都唔撚覆

就係因為佢地知我地上心
所以就比人當狗咁撚
悶先同你玩下handhand 反正我地點都會仆過黎既
真係好賤

但你地見得密唔密呀？

一時時

姼呀可能佢

魚翁撒網 男人真係好賤

又看見他online了

咪咁在意啦屌

想殺人

你得咩又

唉
唯有靠Chur住自己

係，大家唔啱無謂格硬，老實講就係我唔會中意你！

我都扮緊工
無乜野做 點chur自己好

諗下去旅行囉

新朋友你好 歡迎圍爐

抱抱

搵啦

唉 我明
日日搵覺得自己好厚面皮

日日
Hi
How are u
食飯未

咁撚奇怪

琴日佢無覆過我
不過我今日都係厚面皮地問佢今日得唔得閒

Failed

唔覆？
推左？

好過唔覆我

姼 好威威呀你

怨婦

唉屌 我都覺

Apps識既？

都係果句啦
人地姼 你只係佢漁池入面養既其中一條魚

我就浸死

唔係啊 學校識

唔搵就算啦 唔好嘗試去搵返人啦 太卑微啦 鍾意一個人唔應該係咁

確定係另一半？

身體接觸即係抽下水姐，你唔好諗多咗

夠鐘死心了

幾耐？

🐡🐠🐟🐟🐳🐬

唔得架好難

男人

幾時死

快啲死

點可以減少睇佢online既次數

見佢online唔覆我就嬲豬

全日無覆我啦

你仲未move on既?

How

我好似move on左 對著佢係朋友咁 冇feel

好叻呀你

其實有d覺得可惜既 但舊既唔去 新既點黎

今年放棄左3個,到遇到第4個啱既俾人放棄返轉頭

最鍾意佢係因為你得唔到，到佢畀機會你你就會厭

咁叻

唔邊點叫自己唔在意佢

好痛苦

公路仔

好撚在意佢online但唔覆機
點改

認真你快撚啲去死啦

我都覺得

執下屋先 咁應該可以放低電話幾個鐘

公路仔88 執下屋企

你起左身未呀

起左都唔會搵我啦

講完又覺得唔甘心

因為諗到我地好sweet既畫面就唔想斬

夜媽媽就好想喊

乖啦 喊下會好啲

又一day

Hi all 好耐無上黎啦

隨緣啦感情既野 有就有 無就無

所以依家佢約我得 咪見囉
我心情好咪搵下佢囉

大家都無搵大家時咪做下其他野
咁樣幾好